午。

另加一包什nuts同烚蛋

隻牛油果臭了

你粒嘢死咗

爛咗

香㗎

冇死

冇爛

呢張ok

呢張你都ok

屌你老母

成日抹黑禾

憎死你

弘 lunch is healthy

5巧

we 已絕交 on the last night

弘 我del post了

Ok

咁顏色

弘嬲左me

又開始了

點解呀

佢想食bagel 但係我唔講得